拜登贏了 郭文貴連夜逃亡巴哈馬？

民主黨候選人喬·拜登擊敗共和黨現任總統特朗普，贏得2020年美國總統大選。

未來的美國政局如何發展雖不得而知，但可以肯定的是，中國商人郭文貴此刻的心情恐怕比敗選的特朗普更糟糕。

前段時間，網絡上還瘋傳不實的杭特（拜登之子）吸毒色情照， 10月25日，距離美國大選投票日只有8天時間，杭特所謂的吸毒色情影片也曝了光，是由郭文貴旗下的媒體《Gnews》獨家公開！

《Gnews》公開獨家影片後，繼續刊登出相關照片，現已在各大社群平台瘋傳，只要在推特搜尋「Hunter Biden」，系統就會在後面自動接上「laptop videos」（筆電影片）的字眼。之後相關的影片內容又在郭文貴旗下的影音網站GTV流出。

外界認為，這些影片和照片在美國總統大選登場前幾天公佈，表明美國總統川普及其盟友都希望把拜登家族描繪成腐敗、道德淪喪的人。

不過，鑒於郭文貴滿嘴跑火車式的「爆料」，而這些材料的來源和實質無法得到證實，當時大多數美國主流媒體並未跟進報道。無獨有偶，最近曾為郭文貴和班農兜售虛假信息者也首次公開發聲，所謂「爆料革命」前核心成員潘林正（John Pan）向澳洲媒體證實，郭團隊 「對任何國家來說都是非常非常危險的」，其不計後果傳播虛假信息將嚴重損害民主。他公開表示：「 郭文貴的媒體在散布不實信息。我認為這是在企圖妨礙美國大選。」

對此，也有澳洲學者研究了該組織的運作，並表示該組織的追隨者令網上的可疑材料泛濫成災。該學者認為：「他們的主要策略其實是試圖吸引那些可能對中國共產黨抱有怨恨的人，並推廣陰謀論。」儘管他們的內容通常僅在郭先生自己的媒體網絡中傳播，但在某些情況下，它也會轉移到主流媒體上。該組織最成功的活動之一是傳播了一位病毒學家的不具可信性的說法，說COVID-19病毒是在一個中國實驗室里被故意製造出來的。

而事實核查機構FirstDraft的研究人員也發現，郭文貴的支持者早在今年9月下旬開始發帖散布亨特·拜登的醜聞時就曾提及這一如今鋪天蓋地的謠言。

該機構的研究人員說：「這個時機，距美國大選關鍵時刻的選舉只有幾周，表明這是早已計劃好了的，而且這裡有一些協調工作，用以最大程度地打擊拜登的競選。」「我想當你看到他們非常反對中國共產黨且親特朗普時就不會覺得奇怪了，因為這符合他們的政治目的。」

不過，美國白宮前首席策略師班農在今年8月涉嫌網上眾籌詐騙被起訴，而根據《華爾街日報》美國當局正調查班農和郭文貴的媒體公司GTV。公司今年初通過私募融資逾三億美元，懷疑涉及非法吸金。「新中國聯邦」剛剛建國兩個月，就倒了三分之一（班農 文貴 海東三駕馬車），結合這次美國大選押寶特朗普徹底失敗，未來的閆麗夢、郝海東、路德等人包括郭文貴本人，恐怕要面對拜登的選後「清算」。

11月3日，有網友發推文披露，郭文貴的「LADY MAY」號遊艇目前停泊在巴哈馬的萊佛礁。

雖然消息是否可靠有待進一步證實，但可以肯定是，文貴在FBI等司法部門和媒體針對GTV騙局和干涉美國大選等罪行的專案調查和真相披露，更有著PAX敗訴高達1.3億美元的債務「高壓」下，所謂號稱「進山」實為潛逃的真相也浮出水面。看來，儘管生性狡詐，行蹤暴露之下終如甕中之龜，被司法部門抓捕已是指日可待。

靠詐騙起家，未來也終將被詐騙埋葬，或許這是他在用行動詮釋何為「宿命」二字！

（多維新聞網）

https://blog.dwnews .com/post-1391102.html

逃跑師

走返支那啦冰冰片，hunter 片，跳樓全部都未找數

遁逃師

鳩噏大師

第幾次着草?

多維新聞網

咩未找數呀
hunter相同片佢檔GTV同路德社十月尾咪放咗囉
時事台J咗成個星期，又話佢扑姪女又話佢扑奧巴馬個女架
不過後尾愈嚟愈多人發現原來又係郭文貴先唔敢再提咋嘛

「前段時間，網絡上還瘋傳不實的杭特（拜登之子）吸毒色情照」

不實？
有相都可以話不實，賣國嘅就可以做總統

明眼人....

咪係 心諗點不實法? 英皇呀?

好似三日唔埋 兩日就要走佬咁ge

最危險既地方, 就係最安全既地方

應該直接逃去北韓, 再比錢收買金仔, 成為金仔座上客

保證中美 都唔敢派人去北韓殺佢

然後金仔用炮轟爆佢

袁爸 班農郭文貴笑到傻

佢好似有拜登個仔吸毒片

呢鑊死鳩硬

由18樓跳咗落去未？

孔雀大師 po 嘅郭文貴所有野都係源自第三方，冇一個係源於 Gtv Gnews Youtube。 FC有幾難？

早在9月23日透露江曾孟出手並預計美國大選會以“非常滑稽荒唐的結果結束”，郭文貴11月7日在gtv直播時透露：
---------------
6個月以前，秦城監獄放出3個人；5個月以前，其中有兩人抵達加拿大。他們是3F計劃的創造者和執行者，共產黨已經全面開始在美國執行第二層次3F計劃。這幾個關鍵人物是孟建柱、孫立軍、上海幫實力派被逮捕、王岐山被軟禁、董巨集等一些列被抓捕的原因。 🔨美國大選各項細節（半夜停止選票、軟體篡改等）充斥共產黨情報系統的影子。美國主流媒體、社交媒體都是資本運作結果。 🔨華盛頓第一權利是默多克，非川普總統或美司法部或美情報局。媒體宣傳是第一武器。 🔨 喬拜登和中共簽署協議最大出賣的就是台灣。這場大選的輸家是1/ 美國人民，輸掉了民主、尊嚴、文明燈塔的價值；美國人一定會新生、會自救，只是代價太大了；2/ 台灣，所有的交易都以中共打台灣、美國閉嘴為條件。 🔨 拜登所有電腦里的這些事情幾乎全部發生在習王執政時代，出賣美國安全、出賣中國、香港、台灣人民。 🔨 美國兩黨政治較量、中共較量本質歸於黑暗利益——“如何更好14億奴役中國人”。 🔨 新中國聯邦人應好好學習此次美國大選，何為民主、何為言論自由、何為法治？永不忘新中國聯邦宣言。 🔨 大選一切的動向都會在1月份落下帷幕，決定人類和新中國聯邦命運的是冠狀病毒，1月選舉落幕後，所有人都會關心經濟、健康。 冠狀病毒、閆麗夢博士將成為世界焦點，這是滅共根本核心。 🔨 此次美國大選，新中國聯邦、爆料革命是最大贏家。大選結果，最後一定是共和黨。
螞蟻金服的事情：誰來控制、誰來分贓、誰來上市、和美國什麼人分錢、最後咔嚓嗝兒屁了。 🔨 馬雲會死得比王健更慘，王健的家人可以活下來，馬雲的老婆孩子會和馬雲一起被滅口。同樣，葉簡明、安邦吳小暉、王健林，都是共產黨待宰的羔羊，包括許家印，只是時間問題。 🔨 共產黨的陰招可以生效，歸功於美國內部賣國者，共產黨實質是紙老虎，美國大選就是中共等著3F、藍金黃成功。 🔨 老天助力新中國聯邦：中共全面實行3F計劃，沒有更高的智慧了， 🔨 某剛從福建回北京的常委曾在專列上告訴先生：別太迷信美國，美國很便宜的，指中共拿下美國整個情報機構和美國最關鍵部門。這位常委家人均在美國，藏得很好，無人知曉，並是當年決定習是否是總書記的關鍵人物（非曾慶紅）。 🔨 11月3號起，2024美國大選已經開始，大選過後人類只有兩個話題：1/誰影響美國大選；2/誰製造冠狀病毒。（3/ 沒了中共，誰代表中國人？） 🔨 美國即使此刻失去信仰、失去公正，但這樣的文明是我們中國人在歷史上從未靠近過的：對人的尊重、對生命、對真相、對法律的尊重。
🔨大選一定會在1月落下帷幕，中共只要出手就會有滑稽荒唐發生，不要低估美國法治、信仰、文明強大的基礎。強大的美國最終不會允許共產主義、不會允許共產黨系統在美國存在。 🔨大選落下帷幕後，共產黨內部人會看到共產黨真正完了。 🔨習在19屆五中全會的講話表明他意識到共產黨大勢已去：1/臺海和平；2/經濟；3/規避反腐；4/無自信；5/不挑戰美國。 🔨19屆五中全會證明中共內部清楚，離開美國政治經濟支持，中共活不下去，中共內部經濟到達了崩潰邊緣。 🔨西方就是要脫鉤、清理共產黨在西方的滲透力量、清理華爾街矽谷的勾兌，只有這樣才能得到冠狀病毒真相，維持穩定和平，這是基本常識。🔨請各位戰友維護閆麗夢博士形象以及爆料革命，不娛樂化、不生活化，下一仗就是病毒真相。
🔨 文貴先生咨詢美移民局資深大佬，即使拜登當選也不能遣返在美申請政治庇護的戰友，中共過去多年嘗試遣返在美政治庇護華人（其中包括令完成），均沒有得逞。 🔨 依法滅賊，考驗所有戰友的團結和執行力。法治基金、法治社會捐款人有需要時我們會提供合適的幫助。 🔨 共產黨這回是以美國民主控制美國民主，以美國控制世界，達到植入共產主義、社會主義，最後共產黨控制世界。並非選舉問題，最終是全世界人民在共產主義、社會主義和有信仰法治的資本主義中選擇的問題。 🔨 新中國聯邦、爆料革命一定是贏家，最危險的是台灣，若拜登上臺第一個就會打台灣，所有的交易都是中共要求拜登在南海、香港、台灣事宜上閉嘴。 🔨 最大選舉不是總統，最大選舉是參議院、眾議員，這不是法律戰，最後是參眾兩院和內部軍隊，請大家關註副總統。會很熱鬧，剛剛開始。 🔨 美國整個法律界、軍事界、情報界、媒體、利益集團只要和中共勾兌，都會徹底暴露。 🔨 戰友們一切事宜先與農場聯系，增加信息傳播，揭露一切和中共勾兌的人，嚴肅對待GTV/GNews。 以上，一切都是剛剛開始。🙏
（文字來源：Gatter of

)